巴塞隆納一日行唔行到聖家堂同米拉之家

11點下機 留一日 晚上應該渣車入法國
應該只係夠時間去呢2個地方 想去多D都應該唔夠時間?
同埋想問聖家堂值唔值得用導覽? 見有中文導覽不過貴幾多唔知值唔值

旅行社啲團半日行完你個兩個地方

咁我都係半日姐 預check out去到都1230

我都係半日左右去哂，睇你會唔會用好多時間影相。
因為聖家堂後面果個公園仔有人可以影好耐。

聖家堂我有俾錢上個塔行，值唔值見仁見智，我個人覺得一場來到就要去下。

Casa Mila都好值得去，佢果條街係巴塞市中心最旺果度，地鐵好方便，enjoy！

因為我渣車既 應該OK 見都近
同埋買票既話排幾耐? 如果唔網上買既話

海鮮市場幾值得去 雖然明劏遊客
可以去參觀一下魯營球場, 買個紀念品 話哂主場
另外佢個sea side 都幾靚可以去睇下

一日太短去唔哂
不過巴塞真係去唔厭
係繼日本後另一個地方可以重覆去3次以上

不過印象中聖家堂果邊好多車，巴打你最好搵定附近有邊度有泊車

聖家堂會有機會full,建議都係上網先買

Enjoy

同意巴打
天氣好好，消費算平同埋好多正嘅景點

一日一定行得哂呀聖家堂附近有個聖保羅聖十字醫院都好靚有興趣可以去下

0岩

最緊要係街道除咗舊城區就四四方方易行又規劃得好

同日本一樣，好難食嘢中伏
d tapas, 海鮮平靚正，paella好食到一個人ko一兜

最緊要d tapas bar開到半夜

如果聖家堂唔登塔應該可以
上左塔真係想每一扇窗都停低望一望出面個風景同個建築進度
睇住佢係你眼前起緊好神奇
不過要登塔應該即場買唔到啦
之前暑假旺季去過見即場排買飛入場要一個鐘以上

預早買定飛，記得計埋時間過海關同入市區
半日夠行
聖家堂我上咗塔覺得其實上唔上都唔大分別，都係睇地盤

巴塞真係好正
啱啱去完好唔想走

成個西班牙野食都好正
落Granada仲正求其一間bar 2歐一杯啤酒送tapas
一個lunch飲咗5杯

希望3月尾去到

野就好味...但個人要成日提心吊膽..好緊張

見住D人日光日白當街偷野...

我 plan 緊去 西班牙
5日巴塞夠唔夠?

諗住 2.5日馬德里 + Toledo
3日西 Sevilla
5日巴塞 + Montjuic Mountain

好鐘意呢個地方, 但真係好多賊!

巴塞3-4日其實搞掂不過睇天氣做人
day 1 落機城鳩hea, 可以鳩行到pier睇哥倫布塔，你沿條大街落一定會經food market可掃街
day 2 一朝早上高第公園，下就睇埋其他casa
day 3 朝早聖百家堂，下就舊城區
day 4 camp nou(冬天睇波/museum) 或海灘裸曬(夏天必做)
day 5: Monjuvic castle /Montserrant睇black jesus半日遊

同埋d 機多數早晨到巴塞既，除非你貪平layover得耐，否則時間超充裕

巴塞上年去左一個星期都仲係好想再去
中間一日去左Girona因為GOT想去朝聖同一日去左行山

巴塞個海灘都好值得去

去極都唔厭

thx

但望靚女半裸曬同肥婆鳩曬真係睇運